我真係好驚.....

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

聽日見

9月1機場見

絲打好快手

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

適當時休息下，做下和理非…

加油

撐住

愛你們 香港加油

聽日見
不被捕啊
鬥長命！

[ 回帶 ] 大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？

聽日見！！！！！

一日未滿足五大訴求都未end game

無忘記
苦難中煉成堅毅和盼望
真係要不斷提醒大家

呂麗呢

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

記得出黎

Be water 💧

撐住手足!!

係嘅

老西都出